英國會過咗五年踢走你

我好奇啲共狗點解會諗到呢個point

因為佢地用自己個思維去諗所有事

你唔係衰啲乜嘢大鑊嘢嘅點會踢走你

共狗真係傻的嗎

等你可以2026年鞭

好似2020武統台灣咁

共狗生存之道就係踢走人

同埋英國對香港人嘅定位我諗真係半難民

預咗有機會去到返唔到香港

因為支共班柒碌本身就做得出無論住咗幾多年都唔俾人地入籍啊嘛

你唔知咩？個時老毛呃鳩咗班越南印尼華僑返黎話建設祖國。之後做撚晒condom

中國邏輯囉
一沉百踩，當年夠抹黑香港話係治安差、自殺率高咩咩咩
又咪一大班廣東人走難落去，笑死

得共狗先冇合約精神

佢地個價值觀唔同我地
時時刻刻都有妄想迫害症
所以唔可以用普世價值觀去睇中共

呢個聽過

因為5年後真係會踢走藍絲
其他人繼續+1

喬寶寶藍定黃？

九成九藍

會踢走藍絲帶

所以佢要被踢走

因為佢地心目中無制度依樣野
同覺得咩都可以隨時變

人地英國人講定幾個條件就OK
唔係中國人講到含含糊糊 隨時變

因為中共 無恥 無誠信 無尊嚴 無文化

點會明合約精神呢啲文明國家先有的運作

的確會，如果過唔到個英文test
不過五年都唔學好英文既

其實佢要求IELTS 4分

之前拍撐警戲扮外藉警司

個啲英文test填mc炸喎
仲要無限次數。就算真係唔識英文，考夠10次8次都合格啦又有書溫

如果中學畢到業，都應該pass到嗰個英文test

但都有個門檻
如果果邊蒲足五年唐人街有機會
我有親戚果邊n年都唔識

好似可以再考喎

有書溫，你記熟某啲關鍵字，反正填mc,其實都好易合格
除非本身真係小學生都不如

起碼隔一星期再考。無限次數。一次幾百蚊

係咪講嗰個入籍試考英國文化嗰啲？

嗰個可以考到得為止

住幾年點都唔會差得去邊啦

除非你戇鳩一隻英文都唔識又幾年都喺唐人街

我上網搵嗰啲mock卷

求其做做多幾次都一定合格

係有啲問英國歷史人物你唔識啫

就算唐人街你做侍應英文都差極有普啦，做廚另計

藍，「時代」佢有份演

呢單野係支那人 vs 印度人(香港)

同買樓淡友一樣

係車下做塘邊鶴，一味叫「歧視」「高失業率」「英國政府唔批你」「搵唔到工」...

然而車上既人低下望佢

其實你住滿五年都有pr啦

最多未必可以準時六年有bc啫

情緒性民族主義治國
政策朝令夕改都無問題
韭菜甘願接受 接受唔到可以死

將自己套獨裁封建邏輯套用去凡事base on common law的國家度 笑大人個口

我諗就算轉做法文版。你日日係咁做。做完佢有答案俾你睇去記，你記題目同答案嘅key word 應該都會考到

咩理據?

共狗自己的確係咁

哦，嚇死人咩、我要留係大灣了。
應該係想咁，又日日係到難民，又話呢樣唔好個樣唔好，都係想留低你做順民！

寧做難民都好過畀你支共折磨

其實係講畀三萬thx聽 兇佢哋已經走唔甩

假設你係專業人才高技術入到去幫人賺咗5年錢(稅)
5年後毫無理由擲走你
做咩呀呢家
嫌錢多呀?

真

認住keyword

mc

先決係5年後唔係極左/極右本土上場但係個兩黨點上場係一個問題

香港5年內被屠城既機率, 遠遠大過英國5年後踢人走啦
而且點講都避到5年先 5年後共產黨亡左未,邊個知啊

一定會⋯⋯⋯⋯⋯如果你做過黑警

當年出賣香港人嘅就係英國， 有幾出奇

支那不嬲都係假野既來源

捱得過香港變態的學習同公開試環境，點會搞唔掂果幾條MC ar

可能支那人知道五年內支那就會滅亡

到時英國反難民，全部冇得批

好好奇香港人點解咁有自信唔知醜
一邊屌鳩大陸人入侵人哋地方
轉頭入侵返英國

true

今日食早餐已經聽到有人咁講
到底邊到聽番黎

老毛呃到依加都仲呃到啦
我阿爺就係比人呃左返去囉

啱
啲共狗真係好低賤

仲有個，叫香港粵劇界人士返支那建設
起碼走左馬師曾、桂名揚、紅線女、馮鏡華、薛覺先呢班人
但結果唔係早死就係文革出晒事
後代要搵路返香港

反而當時鄧碧雲、芳豔芬、李香琴、新馬仔、梁醒波同埋任白呢班留低嘅都撈到風生水起
過渡到電影、電視業都咁勁

我都想知

支那講緊自己
五年後 取消香港居民身份

比你係外國頂到5年，返香港都係鳩嗚飲飲食食上支那叫下雞

佢係柳記老散出身 你覺得佢可以有幾黃!?
如果佢當年唔係辭職出嚟做小丑 依家咪又係喺入邊請緊手足食雞翼芥蘭

真

如果你話去加拿大澳洲呢啲係有可能嘅 過三兩年同中國fd返淨係玩程序都可以kick死你 而且又唔似英國咁同香港係有歷史淵源

共匪用自己套condom方式套落人地到

做過警察應該真係會

支共統治埋英國，到時鍾意踼走邊個咪邊個囉

唱衰姐 講果個都可能全家英國人，一直長住緊

你唔合格唔會踢你走，考到合格為止變咗遲D先攞到啫

其實支共用完佢地一樣會當佢地condom

望梅止渴雖然唔係好貼切 但係個概念差唔多 都係打飛機 覺得你哋呢班有特權嘅香港人 最後會俾人出賣

正解

最多冇得準時六年攞到bc姐

得不到的英籍是酸的

DQ你！

咪同平時D大陸雞黎假結婚一樣囉
呃完身分證就離婚踢件廢老出街

英美唐人街大把中國人唔識英文

其實英國有冇白字黑字寫明真係留夠5年，考哂試，冇犯罪就一定比你攞永久居留權？

因為同一招用左幾十年

廣東省因為與香港相距較近，許多公民都逃亡成功，造成了廣東省人口銳減，工廠停辦，城鎮居民減少。廣東大量民眾偷渡外逃，引起當時中共廣東省委乃至中共中央、國務院的極大關注。

當時，中國共產黨對香港進行醜化宣傳，發過一份文件，叫《人間地獄——香港》，其中是如此描述：

1. 香港是世界上最荒淫的城市；
2.香港黑社會橫行；
3.香港是最大的製毒販毒基地；
4.香港自殺者是世界上有數的。

共產黨宜家已經想踢走你，用佢地啲聽話奴才取代你

呢啲全世界冇一個地方寫到咁死

Living permanently in the UK

You can apply to settle in the UK (known as ‘indefinite leave to remain’) after you’ve lived in the UK for 5 years on a BNO visa. This means you can stay in the UK without any time limits.

If you’ve already spent time in the UK on a different visa this may count towards the 5 years. Time spent on a Student visa (previously called a Tier 4 (General) student visa) or a Youth Mobility Scheme visa (T5) will not count.

To apply to settle in the UK, you’ll need to:

meet the knowledge of English requirements
pass the Life in the UK Test
have spent no more than 180 days outside the UK in any 12 months in the last 5 years
pay an application fee

Becoming a British citizen

One year after you settle in the UK (have ‘indefinite leave to remain’), you’ll usually be able to apply for British citizenship.

如果長者本身只係識ABC 咁點算?

咁點解加拿大 美國 澳洲咁多中國人又過咗咁多年都仲係到

仲要有啲都係做份垃圾工都入到籍

Ielts 4分我個中一姪仔都考到

唔會有一定俾呢回事，人地點都會有走盞位好正常

自由社會普遍係無寫咩=可以， 唔得嘅通常會寫明...

佢預你唔係雞同鴨講就合格

佢以前做柳記

有冇人知道：點解5毛日日『踩英國，踩BNO』？

梗係啦一陣如果你係間諜點算佢點會寫到咁死

正正常常就你唔係衰大鑊嘢都入到籍

你六年唔餓死就得啦

點為之長者？ 我媽去澳洲嗰陣成50歲， 中5學歷都無用要少少撞聾，住得10年8年已經可以喺電話同d fd 用英文講8卦嘢

> 65....十二個月份d 英文有時都認錯....
平時頂多係講thank you / goodbye咁囉...

5毛9問埋啲咁戇鳩嘅問題，笑撚死人啦！
無一個國家會同移民簽署『一定有居留權』合約

咪係

如果條友係間諜共匪嗰啲點算

中

當初搞大鳴大放
叫啲學者果啲比意思見
最後迷又係引蛇出洞
全部被人批鬥死
加下上面成日講要回歸初心
你覺得係咩意思

屍君龍
縱火
謀殺x2
縱火嚴重傷人x44

判監8年, 出黎做埋永欠居民

入籍嘅所謂test，除了5毛白痴仔之外，就算台山阿婆去考都pass

因為佢地以前就係昆香港人人返去開廠 再踢走人

你都唔想我走
點解英國會想我走

典型支那人「鳥盡弓藏 兔死狗烹」思想
有得呢啲諗法嘅通常全部都係仆街

Overview

You might need to prove your knowledge of the English language if you’re 18 or over and applying for citizenship or to settle in the UK (known as ‘indefinite leave to remain’).

You can prove it by having either:

an English qualification at B1, B2, C1 or C2 level
a degree taught or researched in English

呢個英文要求係咪基本上喺香港讀書都冇問題

雜種過到2022年先啦

如果係香港出世長大，70歲個班起碼都讀到小學，如果有小學學歷基本上考前係咁溫實合格，仲要唔限次數

If your degree is from a UK university, you only need your degree certificate.

咁香港嗰啲英國top up degree咪fit哂

5毛瘋狂抹黑BNO移民英國的前景，為乜？
就係要嚇怕未去過歐美國家嘅BNO港人
但被連登外國華僑一屌，共產5毛就不攻自破

聽過支畜話97後香港啲樓會收返
話人地買樓戇鳩
點知

65 歲以上已經唔駛 English requirement 啦....

用bno visa係咪要？

入臨立會1年後會踢走你
飯民唔聽
唔使3個月就應驗

過到5年仲踢走妳就7了
1個證明到佢可以靠自己生活5年既人
有起碼既融入社群，同帶動到經濟

其實藍絲真係會,過唔到英文個test

佢哋最鐘意攞叢林法則嚟講 話邊個拳頭大就話事
但係以為支那拳頭大到可以逼英國含撚

香港好多英國top-up degree

香港兩年前已經想踢走我

過到五年都仲要畀人踢走肯定衰好大鑊

因為佢哋真係好能驚！

因為2047就會踢走香港人

唔需要...總之你過 65 就唔駛

咁我哋呢？

咁要視乎佢係咪認受呢D top-up degree~

咁其實佢唔受, 要再test 過都問題不大既, 最多温返一/兩個禮拜書......

唔知喎我見人哋d cert都係英國出

就咁睇完全睇唔出

因為係藍絲

我就唔駛....我唔知你需唔需要....

BNO visa都要考英文試？

係英文試定入籍試？

你65

Great!

IELTS 4.0
弱智去考都pass啦

澳洲，英國，美國連成班共黨餘黨啲老婆仔女過嚟做間諜都唔踢走，幾時得閒理班投資移民友

其實係咪總之求其有個degree用英文讀嘅就唔需要考

中學開始就已經係用英文讀....駛咩考...

似乎係....

咁我都有degree

不過唔知佢要點證明啫

畀張cert佢就搞掂?

唔駛九成九，100%藍 + 本身黑社會

真， 呢D古惑野似中國做得出既事

佢degree proof 要去搞手續確認返
我諗住直接IELTS收佢皮算數

Visas and Nationality Service (English proficiency)
£140.00 + VAT*

IELTS Academic and General Training
From £170-£195 depending on location

差唔多啦

其實要考都唔撚驚啦
你去到日講夜講英文, 點會肥...

要比UK 學術評審局睇
另外香港唔算英語國家
英文中學唔算數

都講緊五年後既事....
to settle in the UK (known as ‘indefinite leave to remain’).

唔駛諗呢D住既...我覺得...

咁又係

求其有份工生存到先再算

DSE 水準一般有IELTS 5-6
人地仲係夠5年期先要考
住咁耐都pass唔到就自己問題啦

因為共狗講左廿幾年想踢走我地 到左2021先黎扮愛香港人

我當然有 NARIC cert 啦

佢咁樣寫我反而覺得英國啲top up degree無敵喎

最好梗係搞愈少嘢要好啦

黨好關心我哋

因為支那幻想自己5年內一統天下

共產黨最唔抵得其他人唔洗做奴隸

呢個美國人完全唔識日文
去到當地4年已經識寫漢字識講
仲要有能力上節目互動
大嗱嗱5年根本冇理由考唔掂ielts

支共不嬲都係會鳥盡弓藏 兔死狗烹，自然會噉樣話人哋會打完齋唔要和尚；當然心水清就知佢哋唔想人走資

唔可能
一時佔上風同長期勝利係兩回事
支那之所以個勢好勁，係因為個個都形住佢仲有好多potential
一露底就冇人會驚佢

咁有cert應該就可以直接搞掂
利申not sure

有冇tweet過呢個？

支共一向都咁對自己既韭菜
唔明點解有啲國家係可以生活得有尊嚴

IELTS 得兩年有效期....依家考左都無咩用

#4

條肥仔唔係返左去咩

所以唔洗依家考
你見我quote UK pound, 預各位PR 前幾個月先考

(六年舉報計畫) 大家要積極舉報香港公職人員 ，警員與藍絲

agger

做埋咁多衰嘢唔驚要還？

雖然又會畀人話我係5毛
但係響200X幾年間,英國就試過將排緊3+1的人自動變4+1,再變5+1

唔係講新未排果D
係講緊已排緊果D

仲有投降國軍， 朝鮮戰爭做哂炮灰， 未死就係文革比人批鬥死

個visa可以無限續期
改年數唔算大影響

咁五年後會點樣冇人知

五年前冇人知道會有武漢肺炎 可能五年後英國係左膠素食變性女權主義者揸旗踢走香港人都唔出奇

同埋好似講左入藉先要考試，同居留權係冇關係

係丫

但樓上講"人地英國人講定幾個條件就OK",但好明顯現實並不是如佢幻想咁囉

溫馨提示:

入藉除左你做isis否則係永世的

所謂永居權如果你離開英國一排(比如說去美國做野幾年)佢有權唔比你再入英國境

行得正企得正使乜怕畀人踢

哦

以小人之心度君子之腹

屌 港共真係好撚小學雞

話曬法治國家，唔會真係趕盡殺絕既
但當然香港人唔可以做臭自己個朵
所以一見藍絲搞事就要主動報串

個test 都50 鎊架..

可以exempt

因為佢地怕到時英國政治審查踢走中共間諜

依個係事實
即使文明如美國，當年二戰開波都捉曬日本僑民二代入去集中營
再焗佢地參軍證明自己既忠誠

但西人做野點都冇共產黨咁cheap

because China breaks promises

英國制度可信啲一國兩制可信啲？

我有凸區護照呀屌你

共

其實睇得明BNO Visa 份嘢已經係最低要求

條撚樣幫梁美芬助選

即係預計中共五年內收皮

等班移左民過去嘅黑警俾人踼返黎先講

舞統左

如果唔係比老毛呃撚左上去
我依家係上環做緊三世祖啊

想知個死肥鳩依家點？

因為葡萄囉

佢當年返支国住咗兩年就由13歲懷仔變咗31歲懷佬啦

佢入cctvb前係懲教

秒

支那時光機

會呀
佢有舉報熱線又有查你有無做過狗同公墓員
呢6年唔扮黃
只少都唔可以做藍絲

50年不變

算啦巴打
努力移民罷啦
地球都就快淪陷
趁死之前好好享受下

五年後發現共匪作虛假申請，
仲唔踢走？

而家話英文肯學就得
到時全部要ielts 6.5 比個standard 出嚟
應該都走50%

咖哩雞翼

我估只係同三萬人講

入籍要考文化試
同埋有英文要求 有DEGREE自動PASS
就算無 最低要求都係要考過B1 弱智都考到

應該係講緊班藍屍，
個個開頭未有工開就去篤灰。

共狗思想真係代代相傳

好似話過咗65歲有exemption

最最最壞情況咪renew BNO Visa，講明可以無限renew

狗扮人咪可能會

會唔會係班藍絲自己適應唔到走返香港，保皇黨、藍絲KOL成日話一定有人到時頂唔順回流返香港。

IELTS 4.0 已經pass

有英國degree慳番個考試費

黑警唔洗去，慳得仲多

我日日背題目答案 , LIFE IN UK 好撚難

香港DEGREE都得 , 但要證明到是英文授課

我諗鋪定路姐
5年內一定有批頂唔順返反香港ge人
到時咪又係放大黎講

英國degree爽呀

唔使嘥錢去評

有啲英國歷史問你邊座樓係咩年份邊個做真係靠背

真係完全唔撚識

英國degree讀完喺英國夠錢買屋

香港啲top up頂住先囉

呢類degree
間野都雞雞地
以前見好多英國讀唔上大學嘅返香港做太空人，就會接呢類學位

真正既殺人放火金腰帶

雞還雞

真係唔使再考試呀嘛

話時話有你哋有冇上網做過嗰個英文測試

我發覺我勉強先有C1

你吹鳩佢漲? 政府溶埋你都仲得

2013年8月23日，有記者發現施君龍在屯門建制派組織家庭團聚互助會新界分會出入，當時36歲的施君龍身材發胖，駕駛着豪華七人車、身穿名牌牛仔褲、背着名牌袋。後來證實施君龍在於2005年出獄後，成功申請單程證獲得居港權，繼續於中國大陸居住，偶然來香港及在家庭團聚互助會做董事。家庭團聚互助會是專為中國大陸人申請單程證的組織，該會成立於2004年，與中聯辦及民建聯關係密切，被指以協助加快申請單程證作為條件，為民建聯及工聯會助選，向中國大陸移民拉票

入嚟投下票

移民人口普查

因為佢地試過囉

咁都過到，以前見2加2計劃支那人讀master唔認佢英文水平，要再考ielts

都係英國大學自己出唔會唔認啩

其他大學未必認，本身間野就認
真係睇U

話說呢個撚樣而家喺邊

我見喺香港搞top up嗰啲都唔係太差

香港都有資歷架構認證

都係d英國排名過晒50以下嘅U，更甚嘅隨時百名以外

真係唔知喎

但係冇理由唔當你係英國大學嘅

五年內就控制英國

仲要香港政府 話有人想加稅

想穩陣，top up考個2.1
搵間Russell Group讀master洗底最好
如果讀accounting 呢類，考acca有exempt 到部分paper

吃不到的葡萄是酸的

呢個時候走得既藍絲一定唔會返黎 變左做班海外愛國者

你睇97移民潮之後果班藍絲 咪係外國享受住自由係到屌人搞事同外國勢力

根本係愛國就留係香港 加入大灣區啦

佢哋以為係支國

政苦：不評論個別事件

支人係覺得守信用=傻仔

咁個試都50 pound 一次
最好都一獲pass啦

已經有支post問緊點攞bno

好期待光復之後洗太平地

支國係認為香港人過多一代就會唔再反中

咁個土生土長南亞少女係咪即係根本冇辦法合法咁離境去外國?

咁佢個南亞祖國呢?

因為中共素來無誠信，認承咗嘅嘢可以反口

佢當咗全世界都好似佢咁仆街

因為藍狗過到去守唔到五年寡
專做柒野自爆，咪夠鐘踢走你囉

精神上佢地覺得武統咗架啦, 你識條春

因為佢用自己思維去諗人哋

即係支共會係呢5年搞搞震

仲要好似老人家唔洗考，有精神障礙唔洗考，有英文大學學位唔洗考
利申：屋企有晒三種人冇人要考

2個，life in uk同英文試，18歲以下同65歲以上唔洗，住夠10年都唔洗

有degree

中國人簽埋約白紙黑字都可以隨時變

咁Pk，投資移民嗰啲？

ilr都要考

美國之後道哂歉，賠勁多錢，人地做錯係會認

技術移民

文化試好似可以屈課金屈到你合格為止
英文最低要求B1真係荀過叫你考ielts

有uk degree係咪評都唔使評

繼續溫水煮蛙就係囉

而家00後呢代都反到仆街啦

未計80後90後既小朋友呢

老共係宜家wor

咁有每日150個
滲透多幾年就仆街架喇

佢哋依家將目光放喺10後

大陸就會
5年前簽既係歷史文件
以為所有國家都會咁做

算啦

支共永遠都係以為自己好醒

盡做

真係不可抗力都冇計

係共咗你嘅産再踢走你

講果個人知唔知英國宜家失業率仲低過香港